有無人好討厭個身或頭髮有嘢食味？

話說由細到大我都好憎個身或頭髮有嘢食味，例如:打邊爐味、BBQ味、油煙味、炒栗子味。

食嘅時候喺開心，
但次次食完邊爐同BBQ都要9秒9返屋企沖涼洗頭，
有時食嘢地方有油煙味亦都喺，
所以返工食飯都去無油煙味嘅餐廳，當然有時候同事叫到，我都會去，
但全日個人都覺得好唔舒服，好想快啲收工返屋企沖涼。

有時候陪媽咪行百貨公司，佢好鐘意睇廚具用品（佢唔識煮飯，只鐘意儲），咁有啲賣鑊嘅地方會煎下嘢，炒下嘢，啲油煙味，我一聞到就會即刻快步離開，然後聞自己啲頭髮睇下有無味。

有時候，我覺得自己對呢方面太神經質，
但我真係好憎自己身上有食物味，覺得好臭，好污糟。
就算屋企煮完飯，我都要即刻沖完涼先食。

有無人同我一樣有呢啲怪僻？

X2

我特登唔沖涼等我可以日索夜索送飯

x2
d人叫我燒烤/韓燒我都會say no，
尤其夏天，又熱又焗會更加臭
冬天就好少少，不過都會帶定件衫食完換

仲記得上年8月去大板食大板燒，食完出到黎臭到嘔
即刻要買件衫換再返酒店沖涼

夏天真喺不了，屋企開住冷氣電爐燒都會嘅（而家嗰啲爐真喺可以做到勁少油煙），不過食完即沖涼。

冬天出去食就會拎定外套放入膠袋再放袋，怕件外套吸哂味，不過而家都有啲鋪好好，有支噴嘢俾你食完噴香返啲衫。

我都試過，我朋友仲話我太誇。

所以冬天一定唔會著外著食依d 件外套吸晒d味之後又要著番
我一定會帶定香水同止汗濟出去

衫都臭埋 不了

我都係, 會好想9秒9換過套衫/沖涼
但食物味都不及煙味差
有時去完K房/酒吧之後就聞到自己成身煙味個吓真係超憎

同埋我覺得唔算係怪僻啦, 都係乾淨嘅一種

會避免去某幾間去完頭髮，衫會吸味既餐廳，
無何避免吸左味就會好想去sasa拎d香水tester噴下先安落
有時會敏感到聞到隔離個人去過都覺得周身唔自在

隔離個人去過間餐廳，會聞到係邊一間既油煙味

K房陣陳年煙味

雞煲味先係最撚臭

怪乜撚嘢僻 你不如問邊個鐘意 戇鳩鳩